黃心穎最近個期月經係幾時來？

3個月前？

撚知咩

雞嘅月經係生蛋